唉，公司經理同個呀姐有路

公司個經理同個呀姐有路
呀姐年年升職
由廢老升到二奶super

雞